﻿1- Repository Class 'a Abstract ve Concrete classlarını birebire kopyala
2- Daha sonra, Nuget Paketlerinde olan nuget'ları her iki tarafada ekle
3- ConnectionString 'i ver. 



Sonrasında "Package Manager console" aç ve Repository'deyken 
Add-Migration Initial yaz. Bunu yazdıktan sonra migration oluşacak

Ve Update yapabilmen için Update-Database yaz.